無限數據SIM 卡俾家用電腦上網

屋企得8MB netvigator(舊樓) 就到期, 諗住開張SIM 卡 無限數據plan 代替屋企上網, 有冇邊間供應廠(Smartone, csl?) 好用(最緊要快, 旺角區)

同埋想搵d SIM router 有lan port 可以駁返電腦, 有冇好推薦?

睇過ASUS 4G-AC68U 好似幾好但價錢都幾貴

( 4g-router-asus-4g-ac68u-開箱實測/)

唔該咁多位巴打

router 唔清楚 因為屋企用緊tplink隻wifi蛋 電視電腦都靠佢
用緊csl 網速ok!

因為本身有2個電腦所以prefer 插lan, 同埋有時會打機驚唔用lan ping 會高 不過都唔該巴打

其實呢d無限plan屋企用
用量太誇個台會唔會cut速？
有無人用緊

Router係呢隻嫁啦 你到時有番光纖都可以用番佢
你試曬幾間公司d無限速既卡 睇下試到邊張最快
咁就直接join果間公司既上台plan啦 睇你中意出埋手機定剩sim plan如果你話旺角街頭既話
弼街呢邊CSL幾快 因為機樓係到
順手用你民個回覆答埋下面個巴打
以前有人發燒級測試過
用到300GB以上會得番10幾Mbps
但唔準既 你可以試完話番俾我地知

利申我正常1個月唔down stream game大約用500-700GB左右 呢個包埋個垃圾MYAV super
同ps4果d 加埋手機share wifi
講緊屋企上網

屋企情況同你差唔多
我宜家用緊csl 4g
速度有30～40Mpbs 夠日常使用
不過打機果方面就反而冇之前唐樓6M咁穩定 玩Lol長期50ping 一有人睇youtube就會爆ping
router用緊tplink mr200 滿意既 可以拉線落電腦 有4port
用量方面就每個月200Gb 冇所謂既限速情況出現 但紅日夜晚速度會慢

iCable 200mb上網

最尾跟爸打買左tp link mr 200($870) 見到csl街霸做緊 240無限data , 希望幫到大家

死打手

準備up無限plan...
諗緊整唔整家居寬頻好...

分享下都要比你講打手 屌你老母啦

分身出現了

以前用過csl, 耐唔耐就會load空氣

由於我室內係0訊號 所以用緊華為果隻E8372 SIM卡手指 兩舊水左右

大概30MB下載左右, 真係幾OK

PS. CSL 真無限 非打手 聽隔離屋講 SMT穩定好多 CSL會斷線 唔知係我個手指問題定佢問題

CHING，你有無TG？
想問多D

有無用黎ONLINE 打PS4 D GAME